1	Tôi giỏi với các bức tranh lớn.
2	Đừng hỏi về giá. Tôi không thấy phiền.
3	Tôi đã làm trên khuôn mặt dễ thương của tôi.
4	Tôi thực sự cần một cái mũ mới.
5	Tôi không thể theo kịp giá thực tế.
6	Tất cả các thành phố đều có sự trùng hợp ngẫu nhiên của họ.
7	Sử dụng thúc đẩy để được giảm giá và thưởng.
8	Không, tôi không có bạn trai.
9	Nghiên cứu & phát triển rủi ro, nhưng phần thưởng rất tốt.
10	Bạn có biết rằng pig-tails lại trở nên nổi tiếng không?
11	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở New York.
12	Sản phẩm nông nghiệp có thể rẻ hơn ở Chicago.
13	Thuốc tiên có thể rẻ hơn ở Los Angeles.
14	Quái vật mini có thể rẻ hơn ở San Francisco.
15	Vũ khí có thể rẻ hơn ở Miami.
16	Đá quý có thể rẻ hơn ở Toronto.
17	Yếu tố có thể rẻ hơn ở Mexico City.
18	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở Seoul.
19	Dệt may có thể rẻ hơn ở Tokyo.
20	Thuốc tiên  có thể rẻ hơn ở Bắc Kinh.
21	Sản phẩm nông nghiệp có thể rẻ hơn ở Thượng Hải.
22	Đá quý có thể rẻ hơn ở Hong Kông.
23	Quái vật mini có thể rẻ hơn ở Đài Bắc.
24	Dệt may có thể rẻ hơn ở Jakarta.
25	Yếu tố có thể rẻ hơn ở Kuala Lampur.
26	Quái vật mini có thể rẻ hơn ở Băng Cốc.
27	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở New York.
28	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở New York.
29	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở New York.
30	Dệt may có thể rẻ hơn ở Paris.
31	Đá quý có thể rẻ hơn ở Madrid.
32	Kim loại quý có thể rẻ hơn ở Béc-lin.
33	Vũ khí có thể rẻ hơn ở Mát-xcơ-va.
34	Quái vật mini  có thể rẻ hơn ở Rome.
35	Yếu tố có thể rẻ hơn ở Istanbul.
36	Thuốc tiên có thể rẻ hơn ở Amsterdam.
37	Giá ở New York có thể cao hơn về dệt may.
38	Giá ở Chicago có thể cao hơn về quái vật mini.
39	Giá ở Los Angeles có thể cao hơn về đá quý.
40	Giá ở San Francisco có thể cao hơn về thuốc tiên.
41	Giá ở Miami có thể cao hơn về các yếu tố.
42	Giá ở Toronto có thể cao hơn về các sản phẩm nông nghiệp.
43	Giá ở Mexico City có thể cao hơn về vũ khí.
44	Giá ở Seoul có thể cao hơn về đá quý.
45	Giá ở Tokyo có thể cao hơn về thuốc tiên.
46	Giá ở Bắc Kinh có thể cao hơn về vũ khí.
47	Giá ở Thượng Hải có thể cao hơn về quái vật mini.
48	Giá ở Hong Kông có thể cao hơn về các yếu tố.
49	Giá ở Đài Bắc có thể cao hơn về các sản phẩm nông nghiệp.
50	Giá ở Jakarta có thể cao hơn về kim loại quý.
51	Giá ở Kuala Lampur có thể cao hơn về dệt may.
52	Giá ở Băng Cốc có thể cao hơn về thuốc tiên.
53	Giá ở Hồ Chí Minh có thể cao hơn về yếu tố.
54	Giá ở Singapore có thể cao hơn về các sản phẩm nông nghiệp.
55	Giá ở Luân Đôn có thể cao hơn về kim loại quý.
56	Giá ở Paris có thể cao hơn về quái vật mini.
57	Giá ở Madrid có thể cao hơn về thuốc tiên.
58	Giá ở Béc-lin có thể cao hơn về đá quý.
59	Giá ở Mat-xcơ-va có thể cao hơn về các yếu tố.
60	Giá ở Rome có thể cao hơn về các sản phẩm nông nghiệp.
61	Giá ở Istanbul có thể cao hơn về vũ khí.
62	Giá ở Amsterdam có thể cao hơn về dệt may.